加拿大暗瘡少女教“變臉” 2分鐘變白變滑

暗瘡問題困擾不少青少年，暗瘡痕跡更會影響儀容，令人自信心低落。加拿大多倫多一名18歲中越混血少女臉上長滿囊腫型暗瘡，但憑一雙巧手和化妝品，竟令面部皮膚看來又白又滑。
據報道，當事人4月在視頻網站分享“變臉”過程，半年來有逾600萬點擊率，大受歡迎。
該少女名叫伊芳蓮恩?莫克，在約2.5分鐘長的片段中，她先靠向鏡頭，讓觀眾看清楚其暗瘡問題，之後在已清潔的面上涂一層很薄的精華液，再抹上配合膚色的BB霜，以其抗油和補濕作用，令皮膚舒服。她強調塗抹時要小心，以免太大力令暗瘡發炎。
伊芳蓮恩再用手指在額頭和面頰的暗瘡上涂遮瑕膏，並用刷子抹上蜜粉作為粉底，最後化眼妝和唇膏。“變臉”後，原本大大小小的暗瘡已消失，令人嘖嘖稱奇。

又係佢

坐左幾耐?

很薄的精液

究竟點解d暗瘡會生到咁勁....

拍片望唔到 但真人塊面都會一舊舊凸起

幾多年前

吊真係好撚核突